點解仲有人會咁天真覺得利記會攞唔到英超

論穩定性曼城同熱刺比利記更加差
利記今年用左好多心機去搞波
歷史會證明終於有一日英超冠軍係屬於佢地

但上場三分都攞唔到我就唔撚鐘意

等多一百季睇下有無機

lm